有無人覺得多啦av夢真係好撚on9！on9仔先睇

破壞曬我童年
又唔撚係好笑
多啦a夢已經夠曬好睇
唔需要呢啲咁既垃圾

連登熱門做乜撚嘢？